吉野家嘅茶碗蒸好好食

話說小弟先前去台灣
當地吉野家嘅茶碗蒸勁正 蛋有蛋味 蟹柳粉絲又香口
仲有得買原裝返去自己整熱黎食

返到香港發現原來都有
但係唔見有得一盒咁買

有冇做吉野家嘅巴絲打知道邊到有得買
或者點樣整到咁好食

元氣都未出聲

跪求巴打推薦香港最好味茶碗蒸

附圖以供討論

食完腎病
不了
成支雞湯車埋去咁款